有冇巴打買過日本演唱會既黃牛飛？

我買左一隊band既演唱會 下星期就開show
但到今日都未有代購既消息，實體票通常幾耐左右黎到香港

你代購係fan club飛定公開發售? fan club飛有時要開show前一星期先會寄俾物主

Taka你係日本咁出名實識人買到一手飛啦

TAKA唔洗錢就有得睇啦